請問狗眼看人妻(狗隻#30084)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
眨下眼就差唔多一百日

對手足冷嘲熱諷

舊罪證
【1734 民陣緊急宣佈】警方一分鐘前 #中止 了民陣的遊行及維園集會！

抹黑民陣維園遊行集合目的

有人報狗 狗隻聲稱要驅散龍門外等外賣人群

稱見到手足仆街「好撚心涼」。

鳴謝power_off手足提供罪證

唔知點解仲未ban呢條友

最新證據

push